成個連登都係投票post 屌那星

一開熱門，個撚個都係投票
莫講話高質post，正常post都好撚少
錄撚左成版都唔知睇過咩野
不如改名做連vote啦屌你老尾

-投票撚正仆街
-投票post好有意義

我投你老母個彈彈波呀